請Admin 立刻 停止讓6/15 新註冊用戶 開post

現在連登大量流料
散水黨
大部分都係p牌仔
希望認真考慮

推

推x2

推10次

推20次

push

推。
多人訊號差上唔到網都唔知，證明連遊行都無去過

推去熱門

P牌表示支持

連仔聽下我哋講啦

開個高級會員區啦屌你老母 成班P牌係到帶風向 等班P牌狗只可以睇冇得出POST 加密野都冇得睇

屌on9散水三毛 推

你可以透過身邊朋友代你開post

推推推

又話冇機場快線
又話熄燈
又話上唔到網
我去到機場乜都有

仲有好多信機場情況惡劣嘅人係青衣
叫你唔好去機場

推到連仔見到

唔好俾佢沉

要上熱門